HKBN續約貴撚到喊, SALES入

請出招

留名 11月到期

telegram: mrbear622
包平

我都就黎完約, 見到網上行98蚊100M, 唔知O唔OK

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主留個tg搵你傾下？